李偲嫣今日噴咗香水 估一揭後語:~(

佢今日香咗

/10

本身咁值得開心嘅嘢都可以俾樓豬搞到咁尷尬

我覺得幾高質

答案係!! 陳國邦 (李斯)
因為諗呢啲低質笑話係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

推🦵